唔係成日講示威搞到冇飯開做唔到生意

做乜元朗d垃圾鋪頭關曬唔出黎譴責
：都係班黑社會搞搞震啦，香港法治之都繁榮安定就係你地破壞曬唔洗搵食？冇左好撚多生意呀

講左就真係唔洗做生意啦